屌你老味 原來Jumbo係平胸

唔洗問 我屌
屌哂你地個份

淨係隻腳都夠玩成晚

件衫好淫

睇唔清楚
有冇多D?

有幾多港女唔平架

之前佢流出果條都有d波架喎

jumbo咁正，就算得粒lin我都照屌

流出個個唔係佢嚟

不過巴士圖都證明佢唔平啦

笑得靚 腳又長 如果係外國一早紅咗
日本都好鍾意呢type， tgc好多

佢陣雞味勁到

衣衫不整 雞

變幻球照屌

jumbo都雞味濃

始終個樣唔討好........ 唔知點解有陣大陸味

你個名 有裸照 點睇

佢ig大部份相都係平

唔平既 但比盡係B囉

睇多D IG就知佢好普通

真人都好撚普通 又濃妝

比黑仔渣波

點解冇人講佢dur波

有無床戲睇

原來假 但條片勁好丁